香港人可唔可以應承我，人權法案過咗都好，要保持憤怒

雖然呢場運動係冇大台，但大家都好睇重國際戰線，一直都好依賴美國，每日一大堆白宮聯署，每日揮美國國旗

最近為咗個人權法案通過，做咩都諗畫面好唔好睇、會唔會影響到人權法案通過，每日都諗好多。但係大家真係唔可以太依賴美國，太依賴呢個人權法案，我哋同美國都只係相互利用嘅關係，對美國嚟講我哋都只係撚鳩中共嘅其中一隻棋

自從吹咗休息風之後，大家都真係休息得好充足，我好擔心呢兩日人權法案過咗之後，大家就以為贏咗，繼續休息等美國慢慢制裁港共同黑警。但係大家仲記唔記得我哋有五大訴求，而人權法案係爭取唔到呢五大訴求㗎？

各位手足可唔可以應承我，無論人權法案過唔過都好，一定要保持憤怒，為死咗嘅手足討回公道，繼續爭取五大訴求呀？

點都好，聽晚見
行出嚟話比美國知，我哋有幾想呢個人權法案通過啦

Push

無人支持

睇完金宵大廈冇嘢做？

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的